// import "package:dio/dio.dart";
class QuizQuestionMockedDataSource {
  Future<List<Map<String, dynamic>>?> getQuizContent() async {
    return [
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "1",
        "question":
            "Które z hiszpańskich miast słynie z corocznego festiwalu \"La Tomatina\", podczas którego uczestnicy rzucają pomidorami?",
        "incorrect_answer": ["Alicante", "Murcja", "Barcelona"],
        "correct_answer": "Valencia",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "2",
        "question":
            "Jak nazywa się słynny szlak pielgrzymkowy biegnący przez północną Hiszpanię?",
        "incorrect_answer": [
          "El Camino Real",
          "El Camino del Norte",
          "El Camino de la Plata"
        ],
        "correct_answer": "El Camino de Santiago",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "3",
        "question":
            "Jak nazywa się słynny park w Barcelonie z architekturą Antoniego Gaudiego?",
        "incorrect_answer": [
          "Parque de La Ciudadela",
          "Jardines De Sabatini",
          "Park Retiro"
        ],
        "correct_answer": "Park Güell",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "4",
        "question":
            "Które dwa miasta są połączone szybkim pociągiem AVE w Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": [
          "Madryt i Walencja",
          "Barcelona i Sewilla",
          "Walencja i Sewilla"
        ],
        "correct_answer": "Madryt i Barcelona",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "5",
        "question":
            "Jak nazywa się słynny Pałac w Madrycie, który jest rezydencją hiszpańskiej rodziny królewskiej?",
        "incorrect_answer": [
          "Palacio de La Moncloa",
          "Palacio Real",
          "Alhambra"
        ],
        "correct_answer": "Palacio de la Zarzuela",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "6",
        "question": "Jak nazywa się słynna plaża w Barcelonie?",
        "incorrect_answer": [
          "Playa de las Canteras",
          "Playa de la Malvarrosa",
          "Playa de La Concha"
        ],
        "correct_answer": "Playa De La Barceloneta",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "7",
        "question": "Ile kilometrów wybrzeża ma Hiszpania?",
        "incorrect_answer": [
          "Ponad 21.600 km",
          "Hiszpania nie ma wybrzeża",
          "Ponad 10.000"
        ],
        "correct_answer": "Prawie 8.000 km",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "8",
        "question": "Które miasto jest nazywane „Miastem Trzech Kultur”?",
        "incorrect_answer": ["Madryt", "Barcelona", "Sewilla"],
        "correct_answer": "Toledo",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "9",
        "question": "Inna nazwa języka hiszpańskiego to:",
        "incorrect_answer": ["Kataloński", "Baskijski", "Galicyjski"],
        "correct_answer": "Kastylijski",
      },
      {
        "category": "kultura_i_społeczeństwo",
        "id": "10",
        "question": "Hiszpania pochodzi od słowa „Ispania”, które oznacza:",
        "incorrect_answer": ["Ziemię słońca", "Ziemię byków", "Ziemię ciepła"],
        "correct_answer": "Ziemię królików",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "11",
        "question":
            "Który gatunek muzyczny jest charakterystyczny dla regionu Andaluzji w Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": ["Salsa", "Tango", "Merengue"],
        "correct_answer": "Flamenco",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "12",
        "question":
            "Kto jest znanym hiszpańskim piosenkarzem i autorem piosenek, który zdobył międzynarodową sławę dzięki hitom takim jak \"Bailando\" czy \"Hero\"?",
        "incorrect_answer": [
          "Alejandro Sanz",
          "Julio Iglesias",
          "David Bisbal"
        ],
        "correct_answer": "Enrique Iglesias",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "13",
        "question":
            "Co to jest \"castanets\" (kastaniety) w kontekście hiszpańskiej muzyki?",
        "incorrect_answer": [
          "Tradycyjne hiszpańskie danie",
          "Forma taneczna",
          "Rodzaj hiszpańskiego tańca"
        ],
        "correct_answer": "Instrumenty perkusyjne",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "14",
        "question":
            "Który zespół muzyczny zdobył międzynarodową popularność swoim hitem \"Waka Waka (This Time for Africa)\", wykonanym z udziałem hiszpańskiej piosenkarki Shakiry?",
        "incorrect_answer": ["Gipsy Kings", "Maná", "Hombres G"],
        "correct_answer": "Los Del Río",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "15",
        "question":
            "Która z poniższych piosenek to hit hiszpańskiego zespołu Los Del Río, który zdobył światową popularność i stał się hitem tanecznym?",
        "incorrect_answer": ["Vivir Mi Vida", "Bailando", "La Tortura"],
        "correct_answer": "Macarena",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "16",
        "question":
            "Który z poniżej wymienionych piosenkarzy jest znany z utworu \"La Camisa Negra\"?",
        "incorrect_answer": ["Jarabe de Palo", "Café Tacuba", "Amaral"],
        "correct_answer": "Juanes",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "17",
        "question":
            "Który z poniższych artystów jest znany jako \"Król Reggaetonu\" i słynie z hitów takich jak \"Gasolina\" i \"Shaky Shaky\"?",
        "incorrect_answer": ["Nicky Jam", "Maluma", "J Balvin"],
        "correct_answer": "Daddy Yankee",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "18",
        "question":
            "Która z hiszpańskich piosenek zdobyła nagrodę Pucharu Świata FIFA 2010 jako oficjalny hymn turnieju?",
        "incorrect_answer": [
          "La Copa de la Vida",
          "Vivir Mi Vida",
          "La Roja Baila"
        ],
        "correct_answer": "Waka Waka",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "19",
        "question": "Co to jest \"flamenco palmas\" w kontekście flamenco?",
        "incorrect_answer": [
          "Specjalne buty do tańca flamenco",
          "Stroje noszone podczas występu flamenco",
          "Instrument dęty używany w flamenco"
        ],
        "correct_answer": "Tradycyjne klaskanie w dłonie w czasie flamenco",
      },
      {
        "category": "muzyka",
        "id": "20",
        "question":
            "Która piosenka Enrique Iglesiasa stała się jednym z największych światowych hitów, zdobywając miliardy odtworzeń na platformie YouTube?",
        "incorrect_answer": ["Hero", "El Perdón", "Duele el Corazón"],
        "correct_answer": "Bailando",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "21",
        "question":
            "Jak nazywa się słynne muzeum w Madrycie, w którym znajdują się dzieła Francisco Goyi i Diego Velázqueza?",
        "incorrect_answer": [
          "Museo Reina Sofía",
          "Museo Thyssen-Bornemisza",
          "Museo Nacional de Arte Romano"
        ],
        "correct_answer": "Museo Del Prado",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "22",
        "question":
            "Jakie wydarzenie w 711 roku miało kluczowe znaczenie dla historii Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": [
          "Bitwa pod Lepanto",
          "Reconquista",
          "Traktat z Tordesillas"
        ],
        "correct_answer": "Inwazja muzułmańska",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "23",
        "question":
            "Który hiszpański malarz jest uważany za jednego z najważniejszych przedstawicieli surrealizmu?",
        "incorrect_answer": [
          "Diego Velázquez",
          "Francisco Goya",
          "Pablo Picasso"
        ],
        "correct_answer": "Salvador Dalí",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "24",
        "question":
            "Jak nazywano epokę, w której Islam, Judaizm i chrześcijaństwo współistniały w Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": ["La Movida", "Siglo de Oro", "Barroco"],
        "correct_answer": "Al-Andalus",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "25",
        "question":
            "Gdzie znajduje się słynna bazylika Sagrada Familia, zaprojektowana przez Antoniego Gaudiego?",
        "incorrect_answer": ["Madryt", "Walencja", "Sewilla"],
        "correct_answer": "Barcelona",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "26",
        "question":
            "Które z poniższych dzieł Francisco Goyi przedstawia straszliwe skutki wojny?",
        "incorrect_answer": [
          "Guernica",
          "Las Meninas",
          "La Persistencia de la Memoria"
        ],
        "correct_answer": "Rozstrzelanie powstańców madryckich",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "27",
        "question": "Co to jest flamenco?",
        "incorrect_answer": [
          "Hiszpańska potrawa",
          "Rodzaj hiszpańskiego wina",
          "Historyczna hiszpańska moneta"
        ],
        "correct_answer": "Tradycyjna hiszpańska forma muzyczna i taneczna",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "28",
        "question":
            "Kto był hiszpańskim dyktatorem rządzącym w latach 1939-1975?",
        "incorrect_answer": ["Juan Carlos I", "Felipe VI", "Adolfo Suárez"],
        "correct_answer": "Francisco Franco",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "29",
        "question": "Które z poniższych miast jest stolicą Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": ["Barcelona", "Walencja", "Sewilla"],
        "correct_answer": "Madryt",
      },
      {
        "category": "historia_i_sztuka",
        "id": "30",
        "question": "Jakie znaczenie miał roku 1492 dla historii Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": [
          "Bitwa pod Lepanto",
          "Unia personalna z Portugalią",
          "Zdobycie Grenady przez katolickich monarchów"
        ],
        "correct_answer": "Odkrycie Ameryki przez Krzysztofa Kolumba",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "31",
        "question": "Co jest stolicą Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": ["Barcelona", "Walencja", "Sewilla"],
        "correct_answer": "Madryt",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "32",
        "question": "Jakie są oficjalne języki Hiszpanii, obok hiszpańskiego?",
        "incorrect_answer": [
          "Kataloński, portugalski, włoski",
          "Francuski, baskijski, aragoński",
          "Kataloński, francuski, galicyjski"
        ],
        "correct_answer": "Kataloński, galicyjski, baskijski",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "33",
        "question":
            "Które święto jest szczególnie znanym festiwalem w Hiszpanii, podczas którego odbywają się kolorowe parady i fiesty?",
        "incorrect_answer": [
          "La Tomatina",
          "Semana Santa",
          "La Fiesta Nacional"
        ],
        "correct_answer": "Feria de Abril",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "34",
        "question":
            "Które miejsce w Hiszpanii jest znanym z corocznego festiwalu byków?",
        "incorrect_answer": ["Barcelona", "Malaga", "Granada"],
        "correct_answer": "Pamplona",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "35",
        "question":
            "Jakie jest tradycyjne hiszpańskie danie, składające się z kawałków mięsa (często kurczaka) lub krewetek i ryżu gotowanego z przyprawami, takimi jak szafran?",
        "incorrect_answer": ["Gazpacho", "Tapas", "Tortilla española"],
        "correct_answer": "Paella",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "36",
        "question":
            "Które z miast hiszpańskich słynie z La Rambla, słynnego deptaka, który jest ulubionym miejscem spacerowym zarówno turystów, jak i mieszkańców?",
        "incorrect_answer": ["Madryt", "Sewilla", "Walencja"],
        "correct_answer": "Barcelona",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "37",
        "question": "Która rzeka to najdłuższa w Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": ["Duero", "Tag", "Guadalquivir"],
        "correct_answer": "Ebro",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "38",
        "question":
            "Które państwo graniczy z Hiszpanią na północnym wschodzie?",
        "incorrect_answer": ["Włochy", "Portugalia", "Niemcy"],
        "correct_answer": "Francja",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "39",
        "question":
            "Które święto obchodzone jest 12 października w Hiszpanii, upamiętniając przybycie Krzysztofa Kolumba do Ameryki?",
        "incorrect_answer": [
          "Día de los Muertos",
          "La Feria",
          "Día de la Independencia"
        ],
        "correct_answer": "Día de la Hispanidad",
      },
      {
        "category": "wiedza_ogolna",
        "id": "40",
        "question": "Jaka jest najwyższa góra w Hiszpanii?",
        "incorrect_answer": ["Mulhacén", "Aneto", "Pico de Orizaba"],
        "correct_answer": "Teide",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "41",
        "question": "Czym są churros?",
        "incorrect_answer": [
          "Placki ziemniaczane",
          "Owoce morza",
          "Kruche ciastka"
        ],
        "correct_answer":
            "Paluszki z ciasta parzonego smażone na głębokim oleju, zazwyczaj podawane z gorącą czekoladą",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "42",
        "question": "Tapas to:",
        "incorrect_answer": ["Jajka z warzywami", "Krokiety", "Rodzaj wędliny"],
        "correct_answer": "Wszelkiego rodzaju zakąski",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "43",
        "question": "Co to jest serranito?",
        "incorrect_answer": [
          "Kanapka z wieprzowiną",
          "Kanapka z tuńczykiem ",
          "Zupa z warzyw"
        ],
        "correct_answer": "Kanapka z gotowaną kiełbasą",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "44",
        "question": "Gazpacho to:",
        "incorrect_answer": [
          "Chłodnik z ogórków",
          "Chłodnik z pomidorów i ogórków ",
          "Rodzaj alkoholu"
        ],
        "correct_answer": "Chłodnik z pomidorów i papryki",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "45",
        "question":
            "Znanym hiszpańskim winem i jednocześnie nazwą regionu winiarskiego w północnej Hiszpanii jest:",
        "incorrect_answer": ["La Vinna", "Aragonia", "Galicja"],
        "correct_answer": "Rioja",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "46",
        "question":
            "Rodzajem omletu przyrządzonego z jajek i ziemniaków, stanowiącego zwykle element tapas, jest na pewno:",
        "incorrect_answer": ["Patatas", "Paella", "Solomillo"],
        "correct_answer": "Tortilla española",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "47",
        "question":
            "Alfajor to kruche ciastko z kajmakiem, popularne w Hiszpanii i:",
        "incorrect_answer": ["Tunezji", "Francji", "Egipcie"],
        "correct_answer": "Ameryce Łacińskiej",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "48",
        "question":
            "Fabada, której składnikami są fasola i wędliny, jest jednogarnkową potrawą pochodzącą z:",
        "incorrect_answer": ["Murcji", "Katalonii", "Andaluzji"],
        "correct_answer": "Asturii",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "49",
        "question":
            "Jak nazywa się słynne danie z Walencji, które składa się z ryżu, warzyw i mięsa lub owoców morza?",
        "incorrect_answer": [
          "Tortilla española",
          "Gazpacho",
          "Fabada asturiana"
        ],
        "correct_answer": "Paella",
      },
      {
        "category": "jedzenie_i_picie",
        "id": "50",
        "question": "Słynna pleśniejąca szynka z Andaluzji dojrzewa:",
        "incorrect_answer": ["10 lat", "1 rok", "6 miesięcy"],
        "correct_answer": "2 lata",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "51",
        "question": "Kto jest znanym hiszpańskim reżyserem filmowym?",
        "incorrect_answer": [
          "Javier Bardem",
          "Alejandro Amenábar",
          "Guillermo del Toro"
        ],
        "correct_answer": "Pedro Almodóvar",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "52",
        "question":
            "Który hiszpański serial telewizyjny zdobył międzynarodową popularność dzięki platformie Netflix?",
        "incorrect_answer": [
          "Gran Hotel",
          "El Ministerio del Tiempo",
          "Vis a Vis"
        ],
        "correct_answer": "La Casa de Papel",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "53",
        "question":
            "Gdzie toczy się akcja filmu \"Volver\" w reżyserii Pedro Almodóvara?",
        "incorrect_answer": ["Barcelona", "Madryt", "Walencja"],
        "correct_answer": "La Mancha",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "54",
        "question":
            "Która z hiszpańskich aktorek zdobyła Oscara za rolę w filmie \"Vicky Cristina Barcelona\"?",
        "incorrect_answer": ["Paz Vega", "Carmen Maura", "Maribel Verdú"],
        "correct_answer": "Penélope Cruz",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "55",
        "question":
            "Kto jest reżyserem filmu \"Biutiful\", za który Javier Bardem otrzymał nominację do Oscara za najlepszą rolę męską?",
        "incorrect_answer": [
          "Pedro Almodóvar",
          "Alejandro Amenábar",
          "Guillermo del Toro"
        ],
        "correct_answer": "Alejandro González Iñárritu",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "56",
        "question":
            "Kim jest główny bohater w serialu \"Narcos\", który opowiada historię karteli narkotykowych w Kolumbii?",
        "incorrect_answer": ["Che Guevara", "Fidel Castro", "Juan Valdez"],
        "correct_answer": "Pablo Escobar",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "57",
        "question":
            "Który zespół muzyczny zyskał międzynarodową sławę dzięki piosence \"Bailando\"?",
        "incorrect_answer": ["Los Lobos", "Gipsy Kings", "Santana"],
        "correct_answer": "Enrique Iglesias ft. Gente de Zona",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "58",
        "question":
            "Która z hiszpańskich wysp jest często wybierana jako lokalizacja do kręcenia filmów i seriali?",
        "incorrect_answer": ["Ibiza", "Majorka", "Formentera"],
        "correct_answer": "Wyspy Kanaryjskie",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "59",
        "question":
            "Który z aktorów jest często określany mianem \"hiszpańskiego Bonda\" ze względu na jego rolę w filmie \"Zorro\"?",
        "incorrect_answer": [
          "Javier Bardem",
          "Pedro Almodóvar",
          "Viggo Mortensen"
        ],
        "correct_answer": "Antonio Banderas",
      },
      {
        "category": "filmy_i_telewizja",
        "id": "60",
        "question":
            "Która hiszpańska aktorka zagrała główną rolę w filmie fantasy \"El laberinto del fauno\" (Labirynt fauna)?",
        "incorrect_answer": ["Penélope Cruz", "Salma Hayek", "Paz Vega"],
        "correct_answer": "Ivana Baquero",
      },
    ];
  }
}

// API DATA SOURCE

// class QuizQuestionDioDataSource {
//   Future<List<Map<String, dynamic>>?> getQuizData() async {
//     final response = await Dio().get<List<dynamic>>(
//         "https://the-trivia-api.com/api/questions?categories=");
//     final listDynamic = response.data;
//     if (listDynamic == null) {
//       return null;
//     }
//     return listDynamic.map((e) => e as Map<String, dynamic>).toList();
//   }
// }
